請問 有無分體式冷氣推薦

本身部大金1.5匹用咗5年 早上個月狂噴水
搵師傅check話漏雪種 之後加雪種換埋喉work返 點知隔一排又嚟過 我諗應該真係壞機

請問依家有無邊隻牌子好？樂聲 應該最穩陣？

唔要三菱 上部機用一個禮拜就唔涼
budget around 8k
tks

pana r32?

窗口式

分體

睇官網好似全部用R410A

香港冇出?
咁得samsung揀

巴打可以睇下emsd條list

噴水似係去水管塞咗喎，通通應該可以吧！

裝分體冷氣真係好睇師傅手勢，遇到求尻其既就係咁先

我岩岩都買左大金，但未裝。

分體式既話，聽講大金/東芝/三菱重工都幾好

之前成條換過了

格力

唔好大金

三菱絕對係OK

不過裝條友做成點就唔知

我一定儘量揀窗口機 又平，出事機會又細D

窗口機太嘈

樂聲得窗口有R32

但我大金三菱都試過 得幾年貨仔

可能有關係
依家嗰部係幫襯冷氣維修街舖 手勢確實好差
已經blacklist咗

所以先想問下其實牌子

pana不了

Why

其實點解唔好買大金，點質素有問題?
同埋樓主有冇考慮過冷暖空調?

利申: 屋企廳嗰部大金用9年都仲未出事

budget唔多 純製冷就夠了

冇冷氣出，話漏雪種，整完都係唔凍

點解好似個個牌子都唔好

決定試下東芝

冷氣去位有一小孔好易塞

因為你9年前買嘅是真大金機。

現在買嘅是假大X機羅。

咁真係似師傅事wor

我有做建築既朋友，話新地樓專揀大金，因為耐用有保證。

做冷氣維修個d師傅都話大金好d。

結果我買左大金，當時有考慮過東芝，價錢差唔多。

可能撞正個hea師傅啦
最近換喉嗰個就好認真 當我唔好彩

珍寶啦
東芝姐係格力

定係美的 唔記得

大金
唔要馬拉機
要秦國機 會貴小小
利申 前機電署
同埋噴水係點噴法 有冇圖

出左事咪買過部
一部機先千幾兩千
分體機仲要比裝工 甚至要搭棚

咪撚制

依家呢部係mit
張相係初初漏水影 後尾係個出風位同主機係狂漏

去水塞 你試唔試下整

你想試下就拆開個面蓋睇下係唔係養左好多水係部機到
我聲控你

唔喇 已經使咗唔少整機錢
換機一了百了

你換機時叫師傅一定要通左條去水
如果唔係你換完機都係一樣嘔出黎

好 多謝提點

南昌站上蓋已經唔係用緊大金 係三菱電機

大金最貴 佢地裝咁多部會差好遠

我都睇緊1.5匹分體機
電器舖sell 我開利，$61xx ，我考慮緊

巴打我部機都好似依個情況呀
但係佢有時唔會滴水，有時又會滴水，有冇得搞呀
不過今日拍片果時就真係唔算嚴重，有時會滴得密好多

唔係幾睇到
但都開一開蓋睇下先 應該都係去水

呢類機噴水多數去水出事
有閒錢可以洗幾舊水搵人洗埋機
一定要叫佢通條去水
除非佢結冰

開利分體咪撚制
除非你過兩年又想換

開利啲冷氣質素點？

如果怕悶想成日換新機既話，開利唔錯...

我情況係熄機先噴

咁國産牌，美的，又點呢？

咁結冰係咩原因
有時開緊都會噴冰粒,關左機就係咁溶冰跌出黎
但有時以上問題唔會出現

污糟
漏雪種

我果部係開機先會滴水
但係除左滴水問題佢仲有倒汗水問題
試過開足冷氣等間屋涼哂人手抹哂扇葉既水，但最後都係有依個問題
而且夜晚開到朝早時依個問題最嚴重，真係好似滴滴仔咁無停滴
就算去水問題整好，但都仲有倒汗水

你開機制冷（即係你摸到有冷氣出，唔係風）會開始結冰
你睇下有冇先
去水就右邊有個小孔
拆開個衣架又好咩都好篤一篤佢通左佢
又淋水落去睇下會唔會滿水
倒汗水就要試下開20-22睇下仲有冇水
慢慢搞

我又唔覺部機有結冰
你意思姐係叫我搵條野篤一篤果條灰色水管？
點樣淋水落 淋落邊度

我果部定頻老爺機黎架，就算開20-22都係咁，同埋我叫人話細風先有倒汗水，但我開到最大風都係咁，其實會唔會唔係倒汗水。而係條水管塞左所以冷氣鱗片D水去唔到條灰色水管而滴落扇葉？

仲有想問下比如我較最凍18度，但部冷氣機一開左比如10分鐘左右佢就停左，然後等成十分鐘先開番，之後制冷三四分鐘後又停番，又要等十分鐘先識自已制冷。如果想快D就要過左三分鐘停機保護時間後由制冷mode禁去風扇mode, 再禁去制冷mode, 咁就即刻制冷啦。但最後都係開番三四風鐘又變番得風扇依一個問題到底係咩原因呢？
開頭以為係溫度感應器壞左，我搵風筒吹番熱 (部機有室內溫度顯示), 但都係唔識開
因為上年果時就有依個問題，果時都想換機，但拖到今年部機又好似正常番，冇左依個問題。
依部野真係問題多多，但依D舊機又真係夠凍

大金己經最好
落五金鋪買條膠喉，駁落去水喉連機身個咀，用口吹，如果漏水有改善就肯定塞喉。冶本就高壓搶通，唔想晒錢用口吹都頂到一排

btw你整冷氣有無叫大金黎睇左先？街外師傅話加雪種通常9up

打開隔塵網你會見到直間既野 你倒水就倒落去
你再打開隔塵網會見到個水盤
正常情況下水盤唔會太多水（因為裝機會預埋斜水）
你倒兩枝津路水砲咁大落去
會嘔水姐係塞，冇嘔姐係倒汗水
倒汗水係因為溫差大 你出風冇野擋同埋下面冇野識發熱正常以屋企黎講唔會有
你可以試下小d開門
至於因爲佢吸空氣落去制冷有條感應
當你set20度，佢條感應吸收到空氣係20度佢就會停制冷
又稱為溫cut，如果佢唔識cut不停制冷會結冰
你個問題有機會係感應壞 唔夠雪種出面散熱車頭停左制唔到冷 因為你轉去風係唔會制冷
所以制冷》制唔到冷變風扇（室外機停行）〉你轉風mode再轉冷氣》重新制冷
惡情循環，佢一行唔到車頭就會停機 唔會自動行返
所以你不停reset佢有幾分鐘貨仔比你
點解決？
1 換機換喉
2 搵漏雪種位置補返佢再加種落去
2方法風險係未必會搵到，而且有機會再漏
始終舊機好多野都老化 隨時係唔止一個位漏

扇葉有水有可能係水盤滿慢慢滴落去

至於倒水就倒落直間到
正常慢慢倒落去係點倒都唔會嘔水出黎
而水盤係指直間下面有個兜，個兜最右連住你條灰色去水喉

想知+1，大金分體變頻用咗年幾就壞了電費係平呀，但係如果要整仲貴過買一部新

壞咩
有咩徵狀
你乜都唔講玩野咩

路過一問，大金分體420兩匹，變頻淨冷，剛裝了一個月，外機已經聽到噠噠聲，有冇師兄有同樣問題？

日立
Pan記出風風頁好廢，想唔吹住個頭較高d,較完一撚樣吹住個頭

不停有聲停間唔中一兩下
起動係會有聲 你買左一個月有保養可以搵人上黎睇

一開機就有噠噠噠聲，都幾嘈下，隔住塊玻璃都聽到，下星期會有師傅上嚟睇，我以為買大牌子就會無鑊氣

一開機就不停噠噠噠響

東芝就東芝

格咩撚嘢力

東芝泰國廠自己做

格力，美的泰國有廠咩？

支產牌，除了用垃圾來形容，都想唔到咩

開咗唔涼，搵師傅睇佢話係壓力不足

420個設計麻麻地

即係漏緊雪種

其實係咪一定要搭棚整呢？ 會唔會有其他方法，部機始終都好新又貴，唔捨得

一個月 唔係細漏
要叫佢跟好，可以叫佢谷淡氣